Hij genoot er serieus toen hij zei, en ik kon niet nalaten een beetje serieus te--ik weet, Mina, je zult denken dat me een afschuwelijk flirt - hoewel ik het niet kon nalaten een soort exultation dat hij nummer twee in één dag.
